有圖 用AirPod 入一入黎

有無人知啲污穢野點黎
上個星期先用濕紙巾抹完
你地點keep靚佢

我都係咁
係唔係塊磁石吸左d野埋去

你點清理
但啲黑色野點黎

抹完好快又會有

死症

我抹極都有

點清都清唔乾淨
btw 濕紙巾包牙簽

推

其實有無人研究過？

I am not alone

幾耐清一次

搞唔乾淨嘅喔 越搞越黑 有冇人知咩黎㗎其實

其實係有磁性既微粒 來自生活唔同既地方

見過人地用痴鍵盤塵戈啲膠黎痴，好似有用

平時好少用？

同問 推

好似有啲料

用wd40噴少少係棉花棒上面再抹就ok

洗左手先拎出黎
或者用個乾淨既袋仔入住佢

利申 冇用airpods

用bluetape 或者果啲清潔膠
一pat野 黏黏地果d

其實應該係人嘅油脂加污糟呀塵果啲？

係Vango?

以為自己開po

吸塵機？

我用酒精捽捽佢

去文具鋪買Blu tack啦，拉一舊手指公大細一下一下印落去會痴起出嚟，好Work

一星期就搞到咁

Blue tape幫到你

棉花棒加火酒

反而想知airpod耳機，條坑好多黑色野點清潔

日日用用飪咗成年都係得一兩粒咋喎

返屋企試下

我屌你洗手都講得出
用condom 包住啦

又得喎
但想從根源做起
防止起黑色野

巴打keep得好
請賜教

我都係 索性唔理

搵個啱size有扣嘅散銀包裝住
用果陣都係開拉鏈開蓋
可能一直擺係入面所以吸唔到污糟野

佢磁石夠力周圍吸你身邊既金屬砂粒，如果你環境係工廠之類可以好多
另外同袋有成抽鎖匙互磨都係
上面bluetack個方法最有用
無就用膠紙
唔好用水/液體清潔濟

去買啲氫羥酸洗洗佢

試過work

似啲樣呢個高汁

帶手套先好拎個盒啦

又唔係戴個盒 咁在乎做乜

一樣 有啲黑點食左落去救唔返

已經放棄，死症黎

試下

me too

ching ho ball
頭先即刻拎左舊bluetape痴
而家乾淨晒

我用洗甲水成個抹，變啞白色，覺得仲好手感

受教了
成日用濕紙巾抹唔到

點解可以痴得走，但係大力捽唔走？